不分化 不割蓆 全部人同我入黎罰抄一次

不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆

無論係和 係勇
係集中遊行 係18區
係冷氣 係文宣

根本就冇大台
所有參與既市民 都係獨立既個體
有自己選擇行動既權利
唔係係到開post講兩句
就控制到個運動

不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆

全部人同我入黎罰抄一次

不分化 不割蓆

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

不分化 不割蓆

推

不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

Mkhitaryan

全部人同我入黎罰抄

入黎罰抄

入黎罰抄啊

不分化 不割席

不分化 不割蓆 不篤灰

全世界罰抄

不分化不割蓆

孺子可教也
罰抄!!!!!!

不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆

不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆

不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆
不分化 不割蓆

不分化 不割蓆 不分化 不割蓆
不分化 不割蓆 不分化 不割蓆
不分化 不割蓆 不分化 不割蓆
不分化 不割蓆 不分化 不割蓆
不分化 不割蓆 不分化 不割蓆
不分化 不割蓆 不分化 不割蓆

不分化 不割蓆
我係邊度都係咁講

不
分
化

不
割
蓆

不分化 不割蓆 不分化 不割蓆
不分化 不割蓆 不分化 不割蓆
不分化 不割蓆 不分化 不割蓆
不分化 不割蓆 不分化 不割蓆

全部同我入黎罰抄

不分化，不割蓆

中大都有"中"字，我聽日去裝修下先

不分化 不割席 不督灰
不分化 不割席 不督灰
不分化 不割席 不督灰

全力對抗分化撚

冇野可以分化到我地

諗住洗d錢就想分化我地？
死左條心佢啦柒婆

sor 9打錯字
不分化 不割蓆

唔緊要
打錯字都不割

block
五
毛

不分化，不割蓆

push

全世界入黎罰抄

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

不分化 不割蓆 不完美 可改善

五毛分化撚襯香港人上哂街唔得閒上連登
就係到鵲巢鳩占

死仆街

[red]不分化 不割蓆[/b]